{
  "id": "flashcard-mixed-2",
  "title": "Kanji 2",
  "description": "Luyện tập từ vựng: Động từ, Thời gian, Phương hướng & Con người.",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "物",
      "answer": "đồ vật",
      "speak": "mono"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "行きます",
      "answer": "đi",
      "speak": "ikimasu"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "休みます",
      "answer": "nghỉ",
      "speak": "yasumimasu"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "今",
      "answer": "bây giờ",
      "speak": "ima"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "来ます",
      "answer": "đến",
      "speak": "kimasu"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "帰ります",
      "answer": "về",
      "speak": "kaerimasu"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "毎日",
      "answer": "mỗi ngày",
      "speak": "mainichi"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "午前",
      "answer": "buổi sáng",
      "speak": "gozen"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "午後",
      "answer": "buổi chiều",
      "speak": "gogo"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "後",
      "answer": "sau",
      "speak": "ato"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "見ます",
      "answer": "xem",
      "speak": "mimasu"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "食べます",
      "answer": "ăn",
      "speak": "tabemasu"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "飲みます",
      "answer": "uống",
      "speak": "nomimasu"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "買います",
      "answer": "mua",
      "speak": "kaimasu"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "東",
      "answer": "phía Đông",
      "speak": "higashi"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "東京",
      "answer": "Tokyo",
      "speak": "toukyou"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "名前",
      "answer": "tên",
      "speak": "namae"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "国",
      "answer": "quốc gia",
      "speak": "kuni"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "男",
      "answer": "nam, đàn ông",
      "speak": "otoko"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "男の人",
      "answer": "người đàn ông",
      "speak": "otokonohito"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "女",
      "answer": "nữ, phụ nữ",
      "speak": "onna"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "女の人",
      "answer": "người phụ nữ",
      "speak": "onnanohito"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "区",
      "answer": "quận",
      "speak": "ku"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "市",
      "answer": "thành phố",
      "speak": "shi"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "先生",
      "answer": "giáo viên",
      "speak": "sensei"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "今週",
      "answer": "tuần này",
      "speak": "konshuu"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "来週",
      "answer": "tuần sau",
      "speak": "raishuu"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "毎週",
      "answer": "mỗi tuần",
      "speak": "maishuu"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "言います",
      "answer": "nói",
      "speak": "iimasu"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "話します",
      "answer": "nói chuyện, nói năng",
      "speak": "hanashimasu"
    },
    {
      "id": 31,
      "question": "道具",
      "answer": "Dụng cụ, công cụ, đạo cụ",
      "speak": "dougu"
    }
  ]
}